西環人全部都係食屎狗!!

頭先有冇人煲衲？